有冇人係旺角？

少人到，點搞

好散同埋都係街坊裝

無啦要翻都翻曬工
阻路又阻唔到返工
等夜晚

唉屌 完全冇人

點先可以聚到人呀？

出黎未呀？

可以點幫手

成條彌敦道十字路口都係狗

lunch 都可以

出咗水炮車

現場嘅小心

出左 水炮 無裝小心

旺角咩環境

要人

完全唔知